有無人要大熊公仔

有隻大熊公仔
大概180cm高
屋企人係咁要我扔左佢
有無巴絲接收佢

有趣

180cm

送比我

Jumbo bear~

講下點解想要 願意出幾多錢

邊個連登仔係入面返工

$200 有無人要

講下隻野背景

佢叫大熊 黎左我屋企半年
日日好食好住 而家好大隻
屋企無位放了

要食咩 平時去廁所係點 洗唔洗帶佢落街行 絕左育未 針打齊未

食空氣同西北風
未打齊針 唔會阻止佢繁殖下一代

認真呀

以為係大雄

你倒貼$200 我都唔撚要

分手

想要熊大公仔

唔係

唔得意咩

裝個飛機杯入去玩下囉

絲打有冇tg 認真想要

你留tg俾我呀

洗一次應該要3 400

太大隻啦 細隻啲可以考慮下

買返黎都千幾架